發夢 係因為良心 血債票償係幻想 真正推倒高牆 先係義士嘅理想

選擇企出嚟係因為良知，
只有暴政先逼到人民要上街抗爭。

要對抗強大極權同維穩機器，極其困難，
面對各種手段，願意企出嚟反抗都係勇氣嘅表現。

大家上前線都有覺悟，就當我哋係太天真，
因為別無選擇下，只有勇武街頭抗爭先可以令香港擺脫腐敗，
重獲新生然後改革，進入真正嘅民主自由時代。
光復香港，時代革命！

完左區選，請繼續開花！
各自爬山！

【區選贏咗就做嘢啦】本區被失蹤人士關注組